[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[24] 時代革命

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
QooApp:
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

同盟︰
UOお母さん航空隊本部(簡稱本部，會長: 誓死救山風)

申請左入團嘅巴打記得係post留game名

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫(已完結)討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請盡快開新post

新手有野唔明睇左哩度先就算紅色大字都係無人睇架啦

開局相關Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接Skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢

Q: 刷咩好？
A:

跟返Wiki盡力刷SS Rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 有邊啲1/2星角色好用？無3星係咪無人權？
A: 2星 Acco 作為SOS流嘅核心之一，抽到嘅話絕對值得升上6星突滿
有野唔明請去問SOS流開山祖師.SOS.
對隻game嘅組隊、戰術、編成有疑問都可以問佢，總之SOS巴講嘅就係真理

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: 以下均為官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色分4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺Kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 Chika Helen Gerbera)，大部分機動都係擺後排好啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力Buff)/強化架機/裝Booster(20lv開放)/強化Booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係「升Lv>突破>升Lv>突破」無限loop，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係Post度問

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升Lv Pack會抵過抽，30Lv Pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20Lv同50Lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長Lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想All In抽卡我都唔會阻止你
勸世gif

留個名先
棄驚2星期先

系統相關

Q: 咩嚟，係咪中Bug？

A: 哩個係話你知唔可以「編成>角色>突破>裝備>入手方法」咁樣出擊
請直接「角色>突破>裝備>入手方法」，唔好由「編成」度入就得，具體原因官方無講，是鳩但啦

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅Bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊用10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩，一日最多可以有兩次大空賊警報

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻Game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲(減承受傷害+提高造成嘅傷害)，但即使唔岩色都唔會有Debuff

Q: 咩係取引/商船？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日1100am/pm各reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野
另外出左商船記得上Post講聲提大家入Game買野，雖然隻Game本身有通知，但有某個巴打會收唔到，而架商船1個鐘後就消失

買就主要都係Pancake同飛機碎片，其他裝/Booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟

具體步驟: 「右上角Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開Channel」，另外都可以「裝備>入手方法>募集」

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開Chatroom，上面果幾個剩係Tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area(地區)券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area Pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個Pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 隨便整三架唔同嘅戰機
雷電: 任意角色一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係隼一用嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

另外，春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，3星春風送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

誤中 第一次開
比較慢

呢個組合過 要放棄哂回避型

岩岩好打淨最後一秒

lm

打哂 又收工等更新

聽日入黎大西北騎牛牛

係唔係有相認
利申大西北

btw, 雷電船

我呢的後起步好多都打唔到，唔夠料升野

後起步都可以好快追到
日日係頻道R裝就OK

你想未認

講笑 肥毒怕羞

用晒金像升Mint上6星
之前試過打淨一架夠鐘

我都已經衝得好快下，依依家已經 lv 6x ，係要升下的人同機

其實唔洗急 恆常關卡
遲d升好實過到
不過打塔既真係好睇陣容深度
有利顏色好重要

一模一樣個陣

收工
儲夠金寫真解ホタル4卷
用晒金寫真都仲有133張綠寫真剩 CLS

mint

新人留名

唔記得仲有個兆康

一早又被人打出300外
又要碎石回體打返入去

守唔到
又被人打出去

991

最後用左成60石

原來今日開催
訓醒先知 好彩冇比人打出去

想要返咩type對應返咩飛機零件嘅資料

前排加速度
後排加旋迴？

我記得有個日文網

Thx巴打 要花少少時間研究下

上個月果組，但仲可以個個打一萬分左右
係得兩三個打得8/9000
今個月果組應該會掉返轉
我諗得兩三個可以過到一萬
其他最盡8000

可能你紅色機冇乜
我都好少升紅色

得隻lilico 同kylie
同埋對家d 防守隊係嘔心左

不過無所謂啦
入到rank 0
有隻紅蝦都已經當賺左

做左魚腩，成組全部10萬戰，我先得8萬

咩rank先？

真呀入完rank 0
d對手都係set到九萬頭防守 唔知想點

rank 1

好正常喎
喺初選group，我最後一日贏左個十萬四千戰力既人上991名，入到rank1
依家又跌返落1500，周圍都係十萬三，十萬四

同行兒女

為正義

應該係弱組既頭300名掛
我都有三個係咁

時代革命

祈求民主

與自由

你係唔係同我同組 我都有個8萬係度

點解呢？

我係 EW...可能係喎

暈到2046

Rank 0 個有利色玩法
感覺上出多一兩隻 但少血贏
係好過出少一兩隻 但多血贏

我除左中間兩隻無左右都排得出，等我又試下

你叫EW? 咁冇野了

垃圾驚人地隻mint 1炮秒我3隻
我嗰隻就1炮1隻

真
人地一炮就中幾件
我一炮就只會中一件

最高紀錄係被對面Mint一炮秒4隻

原來跌雙倍裝備完左
仲以為係跟住空賊event完...

昨晚最後啦

有冇人入唔到game

正常無問題

頭先係咁出error1011501
宜家先入到

依家心態都變晒
有得玩就算

老人mode

睇化左

真係server問題派咗20石

係

PVP專用

都要睇你點配隊
唔係一樣被人輕鬆爆

你就好啦 我仲未有
E2轉左乙 1場出新意粉

去旅行無時間打

試過+1
仲要係4件萬2-萬6 dmg

暫時最強回避角，似乎係限定Helen
佢開場集中+挑釁
真係可以好有限咁保護到後排
見前排差不多隊隊都會出佢

之後後面放mint
或者放其他都好有威脅

有效，唔係有限

Rita Lilico 仲有好多破法
我之前被人爆過無數次
所以大家盡量唔好咁排啦

始終隻Game無絕對必勝法
都無絕對不敗角
最後都係睇點配合
陣容深度夠，選擇多，就會有多d可能性

相反，就會限制多

我依家都係隨心玩
有時照用返chika配Emma
一樣玩得好爽 （攻擊先得，唔好要黎守）

最唔識搞係3星acco
見到都唔想打

我的陣容都係唔多夠，未係好識配

有咩勁，就升左咩先
最少要夠打打PVE
先有料升角色同機

陣容深度，慢慢黎啦
唔係重課，好難追
抽到手，無金船都係放係度坐

Helen？係咪指水着Emma？

Emma
講錯左

Helen未有限

如果係前acco後攻呢種
可以helen reona
會係acco開目眩之前兜acco後門

如果佢另一邊又有一隊要咁配
就好頭痕

好想快d下個月
升Reona上5星
依家仲係用緊隻4星

fake call helen咁大波真係想課金

Helen 好似本身都大波？

有水著helen一定課 包到實都隱藏唔到佢大波

你有咩角可以用？

1隻都打唔死
其實我已經贏咗 但得6400

係難啦
Rank 0 要玩埋有利色

心理戰，我就放棄左
因為一睇已經知輸硬
是但打完就算

我果組有癡線佬
淨低3個要打超過萬2先搶到第一

限定重課齊晒色

又唔洗既
我呢邊有3舊魚腩 上埋D低星紅色可以刷到萬3-4
其他我只可以靠6星kylie ririko fio
新出既班長要全體70%血以外先開到40%攻buff
感覺都係唔夠強勢 雖然我冇

不得不佩服笨大諗到Rank 0係用有利色加分呢個玩法
變相令人要升晒d 唔同色既角
無得就咁一隊打天下

原來有Beck + Fio Pick up pool
不過唔抽囉
等月尾出新卡好過

Beck 感覺上都唔係好識用
但對親比佢全隊減攻真係想死

有無巴打可以教下呢隊點打？

睇個勢，我諗下個月，或者最遲十一月，都一定開到95lv

最惡真係呢隊
打咁耐剩係贏到一次
得6000分

結論係，Mint恐怖過Emma

咁一定係
佢爆發果下加攻加好多
開局殺唔到佢
就會被佢清晒

一早打演習順位又全部輸晒
真係玩到懷疑人生

抽完總當Rank1之後一直佛系緊
琴日跌返落1500，依家見到戰力少過10萬先打

其實依段時間輸贏都無咩所謂
不過始終成日輸都幾無癮

隻驚仲未講十月加消費稅之後
佢個課金收費同石數會點調整

講左 唔加

都正路

12萬分.gun

癡線

不過我本來就hea打心態

我都係Hea打就算
反正一定唔夠班癲佬黎

頭三關未確認都打贏左

4-6未贏過。。。

我差伍
真係未遇過
好似好難遇到咁

又係apple D濕鳩野
硬要加價 但鑽就跟番rate加

整體上個每石金額無加到價
我都覺得係可以接受

有D Game 係變相加左價

apple罪大滔天.jpg

an 果邊完全無改動?

総当り戦被人打到落第7位

琴日同佢互追左半日
好彩keep到

照舊留到維護之後出新卡先抽
雖然應該都係唔會中

600石又射左落海

唔知會唔會出新限

halloween限定

勁？

射晒啲石，得一隻三星仲要歪左

大家有緣煲底再見

????

保重

想問下，依家zara仲值唔值得升？

屌抽到冇晒鑽先中到咁就6000鑽

同埋想問萬聖版係咪要用番萬聖材料先升到技？

唔洗

想要後面隻偽娘多啲

咁個d 萬聖版材料係咪同普通版一樣

正常就係

唔該

抽完都好似唔勁

有無手足可以畀下意見？

限定點都有獨特之處既

已抽

好一般
依家無論攻防通常都係機/補做前排
放狀態/弱化吃香過純坦 (水emma例外)
今次限定remi又係有少少生存能力既補
專放前排加快開技
開完就可以去死睇後排表演

quote漏
回緊問zara既巴打

歪炮

zara我婆
他媽的升爆

千二石兩隻三星但全重複

三千石投哂落海

6000石得2隻三星
又要重新儲過
響歐洲抽卡都唔歐洲嘅

最近既抽卡運好奇怪
三星出貨率真心高
但出親都係歪砲

我乜都無

F

歡迎各位屌我發洩下
PS:用左2張免費卷

上兩次總當儲落10幾張非洲卷+商店買果3張10連抽卷+10抽都唔中
DLLM

呢隻Game 抽野唔使認真
因為根本唔撚會中

前後用左600石+2張非洲卷

屌
今次6000石 十免費券都唔中

好彩無重覆

慘

呢隻野值搏？

嘩 R洲人

非州左好幾次呢

唔值 無用 為限定而抽
利申 目前3限有齊

.gun

三限全無

想要偽娘多啲

及時行樂mode
課完20抽無3星

當我打算30抽都唔中就即時棄game既時候
出左3星

有隻

希望出偽娘限定嗰時我會中

man of culture

老土問題，四星裝備點整，全+4 3星整？

唔洗+4 直接5個3星升

then pray for RNG

jed

大波波

仲搖過水着Fio

唉抽唔到

莫強求 課限定課身家都唔夠

兩倍掉落最開心既係地區卷放題

原來有個咁嘅pack

輕鬆燒哂D油同幾百張skip券

仲有千五張skip券

2千係手

浪費時間

早排真係長期2100+

終於解到第一個

不過仲有之後update 6星

點跟 我轉左升病嬌

冇衝突喎
一個用書一個用寫真
病嬌我都差唔多到5卷

搞掂雷電先開下一個

團長已經痴撚左線

講過返返黎就改名

回到家就好了

係愛呀

Bam

之前見到有人好似得1隻黑 冇攻擊型
無窮戰打左350機
垃圾驚都要開掛做乜鳩

虛榮感啩

坐左次飛機
時差關係MISS左今日個船

抽哂d石了.....

我連課金D石都抽晒啦

大出血完 唔課金了

課金止血

不了
課完咪又係抽唔中

無課就會中
利申 0課

無課 用左6000石

原來係真

下隻升咩好

如果係我 有限就升限
冇就會升Beck 見好多人用打PvP

到底限Emma 可以點應付？

begg+mint

有排都未練到

無中過限定

beck 對親都唔覺得難搞

見親Beck都skip咗無打, 要點搞?

揾架攻擊型平a都a爆佢啦

sorry 究竟係Begg定Beck
我有冇打錯

Begg

用限fio+攻擊

即破集中？

一向用限Fio+emma推限Emma+mint
我唔知佢點贏 一向入場等完場唔會睇

限Fio主動技係扣回避
Emma被動係無視回避
所以夠打掛

首先...
無 限fio

我都冇lilico
排名守唔住 打幾高都係落返去
所以隻驚係公平 重課齊角除外

今個月入左龍
難打左好多 日日都要由500打番入300

都要睇佢後面放左咩
好多時未夠時間爆佢Emma 已經被滅團

新角出得咁密
靠課金追強度真係沒完沒了

正常在座都係龍
我日日都要700上300

你隊防守咩事

儲到有9個公像都唔知升咩好

好多限定
話說陀手值唔值得升
見係回避型
但又唔似好勁咁

又傷害我

但我見wiki又評佢9.5分

陀手好J 我一定升

想j嘅都抽唔到呀

咁你又問值唔值得升

因為我唔j佢

no good

大家好

花火巴好

以為佢話想j但抽唔到

想j remi 但抽爆都無呀

我都係

唔洗多謝我

落埋水印

NTR

3次限定都無中過呀

you gayz really cls

look like u la

me好正常

your name
ps: 山風係我上面

你都cls

香港沒有正常人

原來陀手都幾勁
夾埋速攻helen 隊幾好

紅毛定藍毛配helen好？

我意思係
紅花2招被動技都係短cd 少次數
配helen另一分隊咁打速攻 早完場係好打

喔

原來隻萬聖節幾勁
做前排都頂到下

試左成個鐘 終於過到

試過用返自己之前隊人打
都係打唔贏 RNG好野

打唔嬴 kill app 再試？

係咁互換位同夾技能 仲要手動開技玩
唔得就禁右上退出就得 唔洗kill app

主要係begg開幕撞對面攻擊型混亂
chika混亂對面攻擊型打loli
remi防異常不調
右分隊前排黑色hand job挑釁硬頂

謝指教，學定

完全唔夠力打未確認

卡緊未確定1去解隻魔王上5星

this?

打極唔出解唔到

btw船

以為你話打唔贏

成日都愈唔到
我要解未確認5個任
雖然仲爭好多寫真先上到5星

我隻魔王差綠色書
今次運輸船係咪換哂綠書好
定都係換紅書？

今次個無窮戰難打咁多
上次唔跟色都200幾 今次得100

今次真係要手動操作先過300

我會換紅書先, 始終平時打未確認好少機會出
儲住等完event先再決定囉

但我綠書都差好多
差成70本

我得4隻黑色 仲有兩隻係原2星

唔跟色
得1隻黑全6星照打
岩岩好304機

280 去到後面隻萬聖節因為做前排
對撞就秒Q左

我要全慢速手動先打到

懶
等開95 先再試

打夠300機先拎得哂d獎wor

260開始係 skip ticket
重要性無咁大

好缺

又2倍dropskip券大撚把呀
無油咋

.gun

我skip券得番200張

係95既感覺

係肝嘅感覺

好難打 萬聖節 op

之前好似有巴打話會課到中....

希望唔課都中

你太天真了

祝好運

我屌呀
早知唔抽哂果6000石

仆街又準備破產

.gun 6000石

所以隻驚都係專中賣女算啦

見佢出限定remi抽哂

呢隻
準備破產

想知佢條尾放係邊

未睇資料 9估
攻擊型？

變做12 係咩玩法

多d 隊靈活d 唔洗成日重新左右調位

一齊破產

得1200石，好似有次免費10連？

all in

之前in錯嘢
helen就出來罰我

電話跌爆mon
有冇維修鋪推介

換機

用咗一年就換

唔好去咩閃藍就得
同佢有仇

搵3C 啦

pickup池計劃緊會有保底

仲開發緊新pvp mode玩18v18

星期4開富嶽 可以拎寫真升病嬌

終於有天井

很好

咁我唔抽，儲石井算

抄公主連結吧
都好 叫做保底

依家好多Game都有天井啦
無話抄唔抄

咁又係
唔洗破產啦

我諗大約5-6單左右一個井

星期四開富嶽

期待

睇完新一期producer letter
感想係，加油啦笨大

唔好浪費左一班咁可愛既囡囡
隻驚玩家流失率太高
又唔太吸引到新玩家

再唔加快改善改進
真係兩年內收皮

玩左應該都就快半年
（中間停左一段時間）

終於第一次唔係 搶閘爆石衝
而係就咁慢慢打 打到入頭100

角色基本上冇得頂
差在太少人會欣賞佢既飛機3D model
動話當初紅唔起已經註定左命運

唉

同1季兩套飛機番 睇完第1集
就放棄左第2套 壽飛好睇好多

yes

另外果套只係賣女順便渣飛機
論空戰根本冇得比

壽飛第1集已經死人就足夠我追落去
第2套連名都唔記得 賣女野就知主角光環
唔好話死 傷都未必會

戰車黎緊都話收皮
呢隻....

戰車咁多死忠都收皮？

有2隻 笨大果隻營運左1年幾就執柒

講緊少戰手機game?
開服已經有玩之後要VPN
有次更新bug左食左我acc放棄左
又係為J而J

睇人review話隻驚營運、玩法、故事都唔掂
都唔係好關少戰本身事

我尋日一連輸今日就已經800名

依家被人打返出去

all in身家
課左5pack

五式戰

大佬

4000幾港紙先保底

技能勁?

總算係有終點
辛苦了

200抽上井
個定位都算有自知之明啦

人勁好J

101抽
全滅
得4隻3星

歪咗Shino出咗

我想要哈佬喂大波波

200抽就有
GO

之前掉左100抽都唔中

200抽 ME窮抽不起

零課主義

就係掉左6000免費石

睇緊故賺石博多十抽

儲夠12000石無償就必中了

過左呢隻開始儲

今次開天井
對隻Game 真係可以講係有百利而無一害

今次有利色係綠色
火力大到打通常機3lv 可以加速自動打

大家記得買package, 600石 有10回套餐

唔係藍咩

REONA都NEW
新玩家?

係，唔係玩左好耐咋嘛

個撚個都抽到HELEN

抽啦

點擊就有

謝謝課長
讓我有Game玩
btw 20抽 冇3星

免費十抽歪埋綠pancake

d貨賣唔出
抽唔起

屌....
自膠....
青い 係藍色

我抽唔到....

呢隻真係無咩用
紙皮咁...

整左隊全藍出來 比大家用

識用個盾+升爆4技 都硬架
唔好拎來做防守
進攻用

雙回避大法

100抽爆死等抽保底
窮撚下2個月可以食樹皮

今次40抽冇中限定
多謝各位支持

話說呢隻都係限定?

識郁都當係啦

心靈雞湯

無課40抽 舒暢

比朋友群逼害係咩感受

屌啲酒平少少快啲賣走哂佢啦

慘撚過真妃

CLS game 我都叫有隻new

我中2隻new 囉
erika 同大西隻黑肉

但無helen呀

好在同盟夠多人 已經所有人都CD緊

打得咁凶恨呀

船接船 我都唔好意思燒油上95

已經7隻95

一切都是命

10隻 防守隊優先

我守隊已經108900

我應該升射的先好...6星都未有

邊個係老婆就升邊個好
helen 他媽的升爆

升mint emma ciara zara 2隻helen先

有helen 唔想教你

第1行順住而家個次序升就OK 之後升埋兩隻helen佢

謝謝巴打

謝謝巴打

唔好咁啦你好快中既

你班友又開始肝

金書船

課左唔知3 pack定4 pack先中
大出血

岩岩額外又黎多單我都終於中

你哋真係好有錢

個個都中
有無人性

見到終點
係鼓勵到人課金
最驚係課完都唔撚中

我預計隻Game今個月營收會爆炸

希望今晚六合彩幫補下

抽左6千石先中
利申：0課

好似有少少變態
要J嗎

走啦我唔想搞大佢

\

ps畫到似假波

唔好咁灰心住 希望大家都中到
今日都係第一日 個池會去到月尾

一pack 就10000羊 2000石 有30抽
3pack 就100抽
我仲差150抽先補底
worst case就係 4pack+多d
咪成3k

其實今次係我課得最多既一次
都真係要考慮下停一停
再課PS5都買到了

夠換新電腦粒u

無課隨緣流
反正冇lilico 抽到咩都守唔到排名

我呢加知點打rita+lilico

搵陀手女女 一開場就taunt +盾
佢地2個唔夠攻打唔穿 又會追住佢 開技都係射佢
後排隻攻擊型就可以任射

煩係煩在封技

玩到依家都係唔識避最後招MAP 炮

已經進化到由頭到尾自動開技
唔知點解硬食地圖炮冇秒到
加上好少打到出地圖炮

我係打高級司令機好大機會要磨到出
可能因為唔夠藍色

6隻藍

3隻藍

神cap圖

食屎啦你

課咗幾多

點解你哋咁易出司令機
我連續打咗7架都仲有3架

一pack

今次富嶽我既打法係
尾 中間 左翼 右翼 頭
如果夠力既話 我試過2隊人既血剩底都99%
當然MVP都係佢lilico
岩時間既話 佢連普通炮都發唔到

今次見佢開場default打右翼就懶得轉
普通機未開到回復就爆左
司令機會開到 但之後飛燕賞金首開技有損傷效果可以令回復無效

同埋今次好似炎上比較難上
最容易上係恐怖同混亂

一開頭好似會上狀態異常耐性
但完咗之後都好少上到炎上
雖然今次炎上角淨係用Fio, 不過用5隻藍色打得超快

就咁用富嶽隊打，好似仲易過未確認1

升咗95lv打？

我升完先過到未確認2

半隊95
最後幾本綠書係喺新area打未確認1
所以係連續咁打

富嶽兩邊引擎調轉咗

完全唔夠油用

6隻藍色真係平A都A死佢

普通機好似就係機槍打嘅方向錯咗(打右邊引擎 左邊機槍開技)
司令機就引擎同機槍都錯曬(左引擎放咗去右翼+機槍開技錯方向)

隻未確定空賊唔小心打左

但我賞金首唔記得轉去要解果個魔王度

玩到無晒錢

玩咩

我指game 錢者，好缺

我當然知喇
但想知你玩D咩可以玩到無錢

商船+升技掛

買pancake

呢加升左9隻95
咩pancake都清倉咁

長期零

我都係
我升得1隻95
全部等緊Pancake

咁你又離譜左D
唔似老玩家wor

前排冇中新角
我連1星2星都升埋

真係估你唔到

又開始心思思想棄game

1. 悶
2. 追強度
3. 花大量時間

到底你點做到花大量時間
我去旅行9 玩都無miss d活動

我解完日任就算數
週任大空賊直接無視
係有同盟戰先玩多左陣

me too
好養生

咩柒都打齊

平時就唔好哂油打大空賊啦 慳番等雙倍抵玩好多
每日特登等爆油先解任抽box login果200油唔好用
依家個倉仲有5000幾油刷多2日雙倍升95

我依家無晒油...

儲咗大半個月油係個倉都用晒
係家刷裝升pre 100

真呀
大空果個唔追其實好易
有時我會連日任果個空賊都唔打

只打活動+ 要嘅圖紙+排名
如果打圖紙唔出 空賊就由佢

d油儲落就係等2倍/活動

12隻pre 100
未斷油但斷pancake

我11隻就斷左

可唔可以出個制係直接升1lv
睇住嗰幾萬pancake係度扣真係想死

抽中我婆之後按住個細pancake 禁左好耐先用哂同升爆

走啦 我唔想搞大你老婆

cls

Sor
quote錯左....

死課長咁快6星....

金船可以儲定既
最麻煩係架五式戰
就算去戰機shop買齊都係得10lv咁上下

今次總當藍色我諗住升舵手上6星算
限Helen架五式戰太低lv 費事用

上次fio隻紫電改12lv都夠用 (發覺到依家都仲係12lv
反正有得無限刷
helen開場減機動解buff放混亂 尤其打mint自殘完會冇左個40%攻
飛機低lv少少應該唔緊要

咁即係又要去買部件
依家仲係90lv咋 升完95應該唔夠油刷裝pre100

我都6左佢
差2隻紅蝦全6
係5式戰難搞d

我4技依家都係lv4
五式戰買咗部件pack升到11 得番500幾石

呢加嘅都係有償石

儲下石先 石多先買

超得

wtf做咩突然開自選

課啦望

換埋mint終於集齊自己最鐘意既角
好彩琴晚唔夠錢冇用哂D金船
但係唔夠pancake升lv

等佢幾時開超限先再課

睇唔明，即係10抽仲可以揀多隻3星？

係
10抽完會額外送一張飛 可以用黎自選一隻(泳裝/萬聖以外既)3星

又迫我課

mint

屌丫咁正，但我未知差邊隻

又迫我課+1
未諗到換Natsuo Maria Shino Begg邊個好

大出完血就再黎自選
真係破產啦
睇下自己邊隻色少先決定換邊隻

紅同黑都無
但紅同黑都無嘢勁咁

所以課300石就夠換mint

最缺係金像
好多隻等緊升

我其實攻擊型3揀1 シアラ ナツオ マリア
上次我中左アンナ
所以最終揀左マリア

早排抽到
但勁咩

使用上限制幾大下
但配埋紅毛都算係用得過

我見好多人用喎
有アンナ就值得一齊升
我升埋Helen就到佢2個
應該冇人打我啦掛

係要搭紅毛用先勁
因為紅毛可以極短時間內發動兩次集中
幫藍毛開到盡攻BUFF

其他有集中既回避
對撞果下、好大機會被對面攻擊型秒左個集中走
變相Maria個BUFF攻開唔盡

所以佢使用上彈性其實無Emma Mint 靠自己都開到Buff既咁大

我依家PVP 都好少用佢 (雖然自動技6左....)

睇下遲D 升埋紅毛會唔會多D機會用返
依家PVP 真係唔識打

太多新角
我唔知點應付

依家我會咁放 鬥爆
不過條路好長 有排升

你有果D
我好多都無

都係今次課鑊金中番黎
唔值得講乜了

btw 其實我依家咁放 都係照狂比人打
我又唔係低戰力 都係咁輸
真係唔識點擺好了

都係果句
防守你fix死左 人地可以針住你個陣配隊打
點擺都有方法打
輸係一定避免唔到 唔洗咁介意

但人地既防守隊永遠都係好嘔心

我都係諗住保到300內就算

我就咁樣放

唔知你地咩情況
我自己通常唔爆石可以慢慢打到上60
之後就會60-200升升跌跌 (入到前100通常每日5次都會輸1-3場
除非日日輸哂5場 唔係應該都keep到既

同我差唔多
今次總当戰希望唔好咁多同級

其實我依家都唔知點評價lilico既重要性
都係運氣影響多我諗

我都係咁上下
我慢慢打 最高90
試過訓醒可以去到2xx位

你試下唔好Rita 配 Lilico
感覺上好易被人打爆

我都係轉左咁之後少左被人打/打爆

我擺3攻擊都照贏
其實真係拖得一陣
個陣攻擊力高 佢就唔算重要
普通射擊都照爆

😂我學你咁擺
即時比人打左

可能你果組hardcore

本身55波果時
中左佢招大技就真係輸得

helen同lilico冇配合麻麻地
同埋我都盡量唔會放helen守 太脆同比好多角剋 回避型/debuff角都擋到

不過我自己都冇乜靚前排 emma同rita一定會落
淨番果隊就是但擺下acco/lilico之類既補 後面放攻
有既話其實begg/萬聖remi呢D放前排幾好 依家D死人補仲坦過回避

我無咩選擇啦...
6星唔計Emma
就得イサカ同Erika
Erika 以前試過用黎放Lilico前面
不停被人打爆....
イサカ放lilico 前面就未試過
不過我諗都係被人秒多...

Helen 放前
開場有Lilico 幫一幫放集中
應該第一波唔會被對面秒??
可能反而生存耐少少掛...
我都唔知...都係亂試

所以我等緊Remi 6星
我諗月尾先有金像了

其實有d 都唔知升黎做咩...
無6星基本上都唔出得...

我依家都唔知下一隻集中升邊d好
玩到無晒方向

大佬你D角靚到咁 最暴力既攻齊哂
begg 紅毛是但升高一隻都得 泳裝fio配lilico又得
依加冇金船下個月都儲得夠啦

睇落好似好多
但其實都係3星/4星
同埋今次課金抽/自選返黎

多謝巴打教路
我諗下係你建議果3隻入面練一隻上去先

之前mint(同helen)出第2次pickup
課左3單出左3隻helen冇mint
結果今日無端白事開自選
唔會再比佢呃
不過如果出3星タミル應該會課

我見全世界中到限Helen
我昨晚都跟左一單
但係抽完30抽都唔中果下
真係灰到想棄Game
(但又諗下...屌...都又課左一單啦...
依家棄咪好蝕)
所以繼續hea玩

點知佢今日又無預警之下出左自選
睇下自己仲有2xx 有償
補到剛剛夠600
揀埋shino 當完夢

依家係等佢1周年或者再之後會唔會再含限定既超得啦

限我覺得唔會咁好死 尤其依家有埋保底
但普通角唔知佢會唔會開多D自選 今次佢都冇話係紀念D乜野無端端開
依家個池咁毒 就算出番以前果種必3都唔會課

見好多rita+lilico 好嘔心

我覺得係時間問題...

當然....唔會咁快有都唔奇

到底你有幾鐘意摧毀佢嘅笑容

係扭曲左既愛呀

仲未睇自警團PART2

射到成面都係吓話

肯定係

你地好Dirty...

有美容功效

邊個巴打

似外國人 香港人好少用全大階

隻game 有咁多外國人玩咩

日本 台灣都有吧

一場都贏唔到...........

你尋日燈死自己

班友pre100 之後
真係唔知點打

以你D角來計
肯用下腦就得喇

我d 角如果全部6星就係

依家場場一係好快就輸

就算贏都係鬥到最後一兩部機贏

好刺激

我打有信心嘅場通常都係5/6機贏
少數時間就一/兩機贏

無信心
隊隊都好嘔心

f5多幾次就搵到d易打嘅

有無打賞金首角心得？

有
就係唔好揀錯賞金首人去打
唔小心打錯左
解唔到5星魔王

會有影響？

要再刷未確定一先解到

咁低能？

係
但我唔記得轉
響蠃果下見無彈出來先知瀨嘢

full power

今次真係死亡小組
差不多全部都11萬戰力以上

我果組得1個11萬
不其他都10萬9

改左送另一款medal
可以換多隻紅蝦

即係點？

我諗我換5式戰先 真係缺

想回鍋

唔講都唔知轉咗另一款幣

回來吧

cls
尋晚打到上80名 今日跌出左300

回
有任pick 快回鍋

哇

一陣等緊你
返黎啦

咁誇張 我留今朝打 144之後好彩冇人打我

灰左

我174
成晚無人打

點解我80會落到500

我懷疑
純粹懷疑
佢有某d名次會隱藏左
係點更新都唔會見到

隻3星班長好難打

返黎啦
一直等緊你
依家都好好多啦
有天井
送野又多左

無玩好耐

返黎啦

岩岩打Cocoa果隊
其實都易打

冇要員你想有幾難打
個樣做到嚇下人唔打你就OK

其實巴打個名同點兔有無關係？

嗚哇

都係想要之前企響度果隻多d

琴晚冇人郁過 敵不動 我不動咁
今朝訓醒終於有人忍唔住

ザラ

最愛點兔

巴打識波

我只係見到得 emma同kylie
無其他

我果邊係無人動
我打羸左一個8000分已經係第2

屌無左 gp0 藍色加分
難得我藍色最齊角 想屈分都唔得

睇過現貨 買唔落手
明眼人賣200幾蚊

景品級數既就算啦

我講係1個人隔離有隻隼一 嗰隻野
塊面尖到插死人

但都係未出zara 所以講咩都無用

玩左咁多次総当り戦
今次真係有包尾既壓力

依家係咪有5星獎金首既隊都唔打得？
一打就中bug?

我総当り戦有人放左

咩bug

你地之前話要重新打過未發現空賊

唔關事，而且其實唔係bug
賞金首第五層有個任務係要你打贏果個賞金首
而呢個任要你揀左果個人物出擊先計數

好似叫你打30次大空賊，用3000油咁啫，冇揀果個人物就唔計數
只不過未確認好難出咁解

喔
即係唔關pvp事

Thx

打演習已經見到有幾個人2隻5星賞金首
オボロ同ホタル都幾煩下

見到就唔想打

前3個雷電飛燕都唔難打
052應該最煩 但好似冇乜人揀黑肉大嬸
疾風鐘馗開場就2層buff
然後紫電改又係冇人揀

helen

雷電可以照用sos 流對付

SOS巴真係神人
到依家都仲有用

打左廿場都贏唔到
唉

3機+3攻
其實有時都幾煩

睇黎富嶽可以唔換skip卷 all in pancake

已經換晒所有野

X2

正常都換晒既，差在好唔好唔要250張skip卷換多50個pancake
綠蝦要肯肯定唔會換

我未換

Peedo 巴都走左了

最後都贏到
不過得6000分

用咩隊打

我都唔記得
可能係呢隊

你D藍色呢
右邊已經可以helen+ciara 一樣秒到
仲有bell刷分落硬

試過
秒唔到
唔知係佢升爆紅蝦定點

用藍色過到，我就一早用左啦
我試左廿幾次啦
點會無用過bell

我打呢隊
係差不多三邊都被人秒

我諗應該唔係用呢隊
岩岩再試又係輸

升左begg未

邊有咁多金船長

秒唔到咁神奇
我自己打moa一直都咁打
秒唔到都半死
我呢邊呢個5秒死左 仲要ciara放完恐怖未開火就比helen殺左

我搵唔返無用邊隊過

從新再組過囉
有時隊野輸左唔係真係打唔過 係rng問題
我琴日有場打左12500 完場之後即刻再打多次但團滅左
同埋換下booster會有奇效

贏過一場就算啦
點都唔會夠前面班超級課長鬥
依家排緊第6
我諗都應該會再跌
是但啦
都係為左談氣
贏到一次其實已經OK

反而係之後要諗下
其他角升6星既優先次序...
成日睇落都無咩選擇可以用咁

好多時係rng問題

唔關課唔課事

又會有更新既

射多10發

0

留返甜品聽日食

放棄了

我打都未開始打

多謝笨大
唔反笨大了

原來抽到了

恭喜

本身都放棄左啦
估唔到最後關頭

喂屌上個星期講完就開口中

開口中

等左4個月

準到

抵課啦

大大力課！

大波波仲唔課

應該唔係限定 可以鬆一口氣
慢慢抽

聽晚派彩all in埋helen算

普通up都係得0.75%
實際仲難抽過限定1%

應該唔抽啦
開始儲石等chika kylie 限定

暫時第二 唔係好明點打過10萬分
我都未試過 可能人地有利色多

今次改左分隊方法
無晒真係低戰力既人
谷埋晒一班都係痴線佬

藍色超多靚角
前排chika anna 限helen クロエ begg
後排fio ciara bell renji

我今次刷11萬就算 唔夠藍色前排用爭唔起
姑且練左隻2星タミル 但根本坦唔起班3星攻 連限remi都唔得

我諗緊我最後會唔會歷史性包尾

難得中藍色
但入唔到rank0是咪可惜

是

明明好多藍角

唯有等綠色

呢set 果2隻pancake好難搞

直接用Mint 硬爆佢

未上6星

咁等下個月啦
都係差兩日姐

結算了

聽日更新空戰medal有得換金寫真
好糾結換紅蝦定寫真好

我已經換左紅蝦...
頂

仲有五式戰都好想換
佢話之後大空賊都會跌空戰medal 不過唔知跌幾多

已經換哂五式戰 暫時lv9
有排搞

屌 唔記得打

以前出雷電震電 活動都會有一關hard可以刷下
依家D新機就下下食鑽

我換左紅蝦
剩低換左五式戰

嘩屌

臨尾有人追上黎 我臨尾都打多2000分先上到第二
好彩無人再打 唔係嘅話可能會變第四

最後10發

課金

我反而想要LuLu

重

老女人 正

大胸の警備人

射錯哂去其他

ruru D技意外地普通
タミル開場放恐怖

25抽 0 三星

呢隻Game既機率真係糞到

出左保底 當然係儲夠200抽先抽喇

無啦
射撚晒啦

L

課定3單既石買哂D 10抽pack
但第個10抽就出貨咩料
果然タミル係真愛

helen 170pt變哂skip卷

我變哂pancake

剩低既都留意下有無使用限期

想要Lulu

等下次超得先換

直接用哂啦
D券淨係for呢個pickup池用

恭喜巴打如願中到

1200石買個金像番黎
然後就沒有然後

We all know that feel bro

倒左1800石得一隻三星

放棄，3000石得兩隻三星

等超得啦

所以唔追了

唔係限定的話，唔好急住上井

今次連金像果個都唔想課
上個月太甘
今個月休息下

慢慢玩啦

想問上隻helen 係咪應該優先餵左金像先

仲以為抽卡啲pt會過渡
原來會變廢pt

咁就太佛啦
唔會啦

你貼box先

無窮戰彈app
咁遲啲先打

又黎

垃圾驚

我冇事喎 打左3次
過左300 繼續放置了

可以分享下點砌隊嗎？

打到308輸左

Shino 好唔好用？

好普通 我係攻擊型都會升
因為唔同色可以應對

無咁多金船長

最重要 有愛

咁我遲早都會練

可惜Fio 臨尾開技打到貧血但殺唔到

個個都咁勁......

Auto 打到29x
算囉
唔打囉

auto都29x 是咪太勁

其實應該唔係差太多

呻下先

39 抽中兩隻歪左既3星

煩惱緊應該升邊個上6星

我升Pegg先
因為多人用 之後到限Helen

其實佢勁係邊？
我唔知應該點用佢好

降人攻 混亂 自分隊加攻
配埋限Fio 人地減哂攻

限Fio係減SP
咁人地就冇咁易出技 又軟

佢後面配Mint?

我一定放3攻擊
因為仲有限Remi再加後排攻
咁放前排係薄d 但係就鬥爆

你就好啦

大前題 係要升好先
我有排都未放到咁
其他加減用住先
其實我眼見Ranking上位者都係咁放多

上位轉得好快
到我跟到佢地果時
佢地又轉左其他砌法

你可以試下Pegg配限Helen
谷佢攻 到佢背後移動 可能大力d

多左限helen好多野都易打左

限Helen點用？

留名學嘢

打emma mint
head-on解emma嘲諷 解mint 40%攻
helen放混亂 emma開唔到回血技又有機動debuff 好快冇命

打remi ririko
head-on解集中 機動debuff抵消remi自己個機動buff 一對撞直接收皮

基本可以打任何開場有buff既角
不過打班長ciara呢D中途開buff既就完全唔得

我仲岩岩餵晒紅蝦畀限Emma

原來咁用
係對面全體甩一個buff

其實真係鬥buff 基本上攻擊型大家都有

紅色pancake 係無buff架

我限Helen4技先lv4 要升埋6佢？
後排放Mint定其他？
五式戰依家咁 駛唔駛換booster？

sorry for 1999

前排幫拖
但係架五式戰都唔知幾時lv20

隻隻新出都SS
個評分真係唔洗睇

我4技1lv都照用 後排放咩都係睇對手 基本是但一隻攻都得
booster講真我都冇深入研究 升旋回應該冇乜問題既

ruru都9.5我真係黑人問號
呢個wiki係官方twitter都會介紹 根本呃鳩人去抽 真係最好自己研究

講開
依家開post條link係死左既
我之後應該會大執
等有時間先搞

新出2隻都唔係勁囉

隻MOA 真係黑人問號
完全用唔出9.5個實力
好彩單抽中者
不過都哂左我D金像

moa兩頭唔到岸
攻擊力全機動型最高 但技能係回血同減攻

佢減極攻
我helen+一隻攻擊型都a得爆

課長們既心聲

暫時打算係開post template會大幅度刪除內容
簡化佢

貼出來望望

不要再說了

執緊
執完Post

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

30秒電視廣告：

遊戲系統介紹PV：

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android：

日本Wiki：

同盟︰
UOお母さん航空隊本部
歡迎各位新手老手加入

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：囡囡、戰機、空戰。自己玩下就會明。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 半周年先過左無幾耐、雖然好難追到最前排班痴線佬，但都可以用自己步伐去享受遊戲樂趣....吧？

Q : 隻Game有無需要課金？
A：PVP 係遊戲入面都佔幾大比重、遊戲入面無所謂既必勝方程式、任何既防守陣都會有相應既破解方法、所以手上有多十幾個高強度既角色，打贏既機會就更大，課金係會有優勢，但對角色既理解以及靈活運用，再加少少運氣、先係真正既成功之道。

Q : 隻Game有無天井？
A：有，200抽就到天井。

Q : 有無需要刷首抽？
A：有心機同時間就盡量刷下，全隊1/2星起手的話，根本係玩自己。起碼有1-2隻3星(含攻擊型)先開始玩。
首抽刷咩好就自己上去睇：

Q : 唔識日文、唔知點叫d角色名
A：角色官方英文名 (多謝響巴提供)

Q : 點解個Q&A得咁少野？
Ａ：都無新手玩、寫咁長把撚咩。不過如果你真係有心玩、又有野唔知唔明既、直接係度問啦，呢度有幾個老屎忽死剩種會好樂意親自解答你既疑難(笑)

都搞左我粒幾鐘
簡化理念係...
玩緊既人都唔需要睇果堆野

隻Game 又唔多新人玩
個Q & A 花太多時間講太多野
其實都無咩意思

到真係有新人加入先算

大家可以畀下意見

唔錯

打緊巴打回歸

巴打

咁就用住先啦

el good

真恐怖

想比佢踢+踩

玩咗一陣，暫時未體驗到有咩好玩，可以係一開始啲對手太雞

如果冇睇過動畫係幾悶
遊戲係講緊動畫之後/以外既故事
最主要都係女女好J

病嬌爭兩張金寫真同打未確認5就解晒5卷
好想快啲

其實玩隻game咁耐
都好少認真睇佢入面既故事（春風外傳唔計啦）

其實佢全語音故事都幾高質
有時間真係值得睇下

（不過真係幾長下）

唉
我有排
連雷電魔王都差好多

無油又無錢

冇得控既關，就算總當一隊都可以打出唔同結果
理解唔到佢砌隊思維
已經棄左

慢慢打就會有

RNG 係會有影響
但係針對對手配隊都係好重要 (pvp計)

RNGsus

REEEEEEEEEEEEEEEEEE

點跟

兩倍
一陣已經燒晒d油

但主力果班都仲未pre晒100

其他果d連95都未升到

Pancake 又差不多用晒

升左begg 6星
照樣被人輕鬆爆

今個星期用Helen 好似怪怪地
以前9成係我開大技先
今日打果時唔知做乜唔開技

活動故事

邊度有中字版？

我會pre晒主力打pvp果幾個先

係 盡快升哂主力隊先

比我打既話
左邊rita+reona秒
右邊helen+ciara秒 chika ririko冇乜配合
依家最難秒既應該得番anna 靠開場減攻+集中
出左咁多角 防守已經冇乜意義 可能D人見你唔夠11萬博你booster唔勁就打你

唉.....
咁早知我升Anna啦

升爆左

唔緊要，我下個月都會升佢

姉さん真係幾正

day1已經轉咗profile做佢

果時睇動畫都覺得佢幾正

最後一集空降開槍搶飛機真係型到不得了

唉...
可惜動畫應該都無咩可能有第二季啦

算啦 已經當左春風係第二季
最新一集講羽衣丸2號差唔多完工 又有ruru naomi既愛情線 (笑)

其實動畫本身好多伏筆
幾年前既大戰既始末/呀伯係咪真係死左/zara既過去/reona既過去(春風講左少少)/通去日本個窿係乜野
但依家決戰event D劇情都好罐頭 全部都係主角打堆騎呢怪
另外4隊個劇情都去到至少2章10話 得壽飛仲停左係動畫12話(+春風補少少)

咁樣排有冇錯?

解完疾風5卷 lv100

劇透

你係進攻？

ok ar

Begg好似要黎攻，好過守

唯有game入面睇故事啦
不過唔識日文，好多都睇唔明

都唔係 打親佢一混亂 我就好快爆
有時見差2千戰力都輸

學
做左毒撚差唔多10年 冇上過堂都睇得明50音 生肉都睇得明7-8成
不過如果真係去日本同人溝通肯定唔掂

你指係打人地見到佢
定自己用？

以前有學左陣
不過好屎

打人 成日輸

但真係被人用Rita Reona 就完爆

執完防守隊booster
pump上110399戰力
等多3個紫電件上埋20lv

CLS
點跟？

勁少4星booster

helen mint zara 全4星booster
fio 4星甲
emma 4星槍同甲
anna 4星甲同引擎

我一儲夠10萬左右就會狂洗booster

我合極3星上4星都失敗
太低機率

係架
不過d錢都係無嘢買
咪洗下

希望無人打

係右邊可能難打少少

無勁角了

其實想參考下人地果d終極嘔心陣

我依家防守用緊呢個陣
試下ホタル可唔可以嘔心到人

我已經放棄防守

begg+Emma再高攻d

但begg後面放任何攻擊型
人地都可以用Rita Reona秒
所以唔理想

攻果時就無所謂

所以嘔心隊其中一個條件就係
要令人唔可以同時應付兩隊

好似有d要用SOS流破既
就排到兩隊都要SOS流破

咁我地邊度搵到兩隻Helen Acco出黎攻

撞邪

你D booster唔夠勁

btw 我呢加唔用acco
後排搭fio仲好
好難有機咁射之下唔爆

可能係啦

除左reona 我通常唔會放攻擊型以外既角做後排 因為得攻有翻盤能力
我琴晚好命贏哂5場 有3場都係最後1v1甚至1v2咁贏 不過總當要刷分就另計

冇乜防守回避型 雙泳裝 anna都冇
一直用acco出黎算
都夠慢慢上第一拎石

你呢隊仲嘔心

戰力一直上唔到11萬 差唔多全部4星booster
booster我洗哂做前排速度 後排迴旋
全部冇加耐久
唔知係咪咁嘅原因戰力都唔高
我見推高耐久戰力都加幾多下
好難試邊套防守好用啲

速度其實除左逃走果陣有用 我都唔知有咩用
wiki話會容易high yoyo 以我理解high yoyo係追人果陣有優勢 但通常前排先係比人追果個...

不過我依家用開既前排得helen rita emma タミル
helen rita偏攻所以會主旋回 emma因為雷電太低旋都會主旋回 得タミル會放速度 前排既補真係唔知點放

其實我好懶...
玩得好求奇...

新手
Ss rank真係要簡的話刷咩好
叱咤號令？

歡迎呀

睇呢度刷啦
最好刷到至少一隻攻擊型

個人見解
暫時最強攻擊手一定係Mint或Ciara

唔好盡信個SS
攻既話マリア前期難用 除非你咁岩有人配合
シアラ飛機難刷 不過勁就真係勁既
回就ザラ同エリカ都冇咁好 其他ok
機就首推ヘレン 其他麻麻
補就首推ベル 不過S果堆都絕對唔差既

不過依家最優先都係要攻

Ciara強係邊？
我岩岩升左佢4技上埋6
不過係純粹因為佢以前陪我打左好耐
有感情先升

一來我冇 二來個恐怖好煩

恐怖要靠人削血先中到

中就麻煩
電腦既AI 逃走只會走直線
勁低能 轉下彎唔得既

屌
我隻super helen 都唔夠人撞
岩岩果場接近輸左
玩咁耐第一次

五十五十

諗緊下個月升埋Anna上6星就咁排

開post template

希望冇認錯人
刷到一個ac係mint+acco
一個ac係emma + dahila
邊個好d
見大家隊隊齊哂ss喧
係咪玩到最後都會齊角定各位大佬都係課長

2個都唔好
再刷下先
acco 3星唔易用
dahlia 比d新角當菜切

可能比其他分隊ko
成日mint 合流時殘血 開技 aoe1打4

Sosad
刷到emma+一隻好d的回避得唔得

係都唔出奇
放住先再觀察一下

3隻3星開局會輕鬆好多
利申: Zara Chika Emma開局 +無課

1隻3星chika開始玩
課極都無既非洲人

刷左3次就3隻冇理係咩人就開波

歐洲人

其實我覺得mint+acco已經屌打emma泳裝分隊
好似係

如果fio + zara + elle + pick up緊個個貴婦o唔ok?
定都係追emma好d

夠啦 4隻就唔洗太追角

觀察完
被人打到仆街

到我head on 撞helen都係防守先開技

怪怪地.........

屌
又中左一場係咁

訓醒唔見左100位
比人打到傻
算啦 keep到300內就係目標
都打唔到上去了

依家真係唔識玩
守又守唔到
攻又唔穩定
以前撞Helen係穩贏
依家間唔中係對面開技先

完全唔知咩事

你地helen有冇升爆4技

有

完全唔知咩事

buff咗啩

唔知點打了

佢竟然復刻泳裝Emma

on9到一個點

【🥞水着エンマが再登場！🥞】
太陽の誘惑 エンマピックアップガシャが開催！
「太陽の誘惑 エンマ」
色：緑
行動タイプ：回避型
能力上昇機体：雷電
11月13日（水）11：59まで （予定）
詳細のステータスはこちら→
#コトブキ

淨係復刻6日
係咪想復刻哂之前冇保底果堆

雖然未有，但忍到聖誕

畀個機會之前未有井既人

真
一陣出聖誕老人服zara 我咪伐
含

我估出bell/mint

bell
成熟的女性

mint賣肉 諗下都

無肉賣

9估咋 聖誕可能係佢
爬開屋頂 大波

頂唔知抽唔抽好喎

公平咩 咁快復刻
雷電做坦其實幾on9 要全身旋回裝

On9得過我算爆埋4技

我常用嗰堆全滿技 就算廢技都好

邊有咁多紅蝦...

交換所換紅蝦

金船先啦

又黎新手問題
都係鍾意emma多d
首抽刷下刷下
而家有emma bell reona 同dahila
得後排角 同1隻唔坦的前排
有冇d2星坦角推介俾我頂住先
Bell放前又得唔得

2星euca 地區有得抽
bell reona
dahila emma
euca 2星shino

鍾意emma快啲用油衝上黎拎石抽埋岩岩復刻泳裝

復刻泳裝エッマ之前唔係話唔會出嫁咩

引你地去課

課 課爆
立冬復刻泳裝 cls

其實全部都有寫話有機會再登場
但冇諗過佢咁等錢洗

有啦
果幾隻限定野都有

真
呢樣先係on9果個point

隻驚去唔到下年夏天

錢佢都仲係賺到既
問題係笨大本身個目標係想賺幾多姐

終於升完一個

dalao htc

htc

我仲係一隻都未升到

+1

仲係四星

我平時唔燒油刷大空賊都差唔多解完第2個
你地其實差D咩

第一隻差打番自己
第二隻就最尾
大空30
空賊50
紅書
金書

係喎你好似話唔記得接任打?
隔多2個星期就會loop番架喇

クロエ
差
143本綠書
9本金書
4技上3lv

(有無咩方法可以快d 入手到綠書同金書???)

ホタル
差
143 綠相
14 金相
1 紅相
27 飛機KIT
大空賊21次
未確認空賊5
4技上3lv

Helen 唔開技呢樣野
到底係Bug 定係營運改左???

我真係被佢搞到想棄game

RNG成份多左
終於唔洗用helen無腦撞
10場試過1場

冇諗過會中

書主要靠輸送換 仲有平時開船都有綠書
彩書係伏 換左之後好多其他野根本換唔到
4技既話賞金首本身有2個任會送紅蝦 唔會唔夠

寫真就儲油等富嶽
金寫真睇運跌但綠寫真必跌 我D綠寫真仲多過綠書百幾張

1抽入魂

我10場9場都唔撚開技

我從來未遇過
下次可唔可以cap圖睇下

同埋之前官方話過有個bug係特定情況下自動時sp技會唔發動
但應該已經fix左
或者你可以試下重裝

我諗我真係要試下重裝

今次應該大手入晒d 綠書先

但佢得50本
我換晒都要等多幾個月先有

我發現我昨日打少左兩場50機

正式宣佈
SOS流已成為歷史

就爆POST
放多次

開post template

pish

係
要等月底 總當再研究 點玩
呢加用zara+mint 撞
都ok ge
係無以前咁輕鬆

要諗下點改打法
唔想場場靠rng

一撞輸果場真係輸左8成

等總當試

快快手推爆埋佢
開新Post